外媒關注警亂毆人

外媒關注警亂毆人

外國新聞網站以顯著篇幅報評前日大批港人不理警方禁令續上街，而警民衝突也是近期最激烈一次。英國《星期日泰晤士報》以國際新聞頭條報道，形容示威者「拒絕低頭」（unbowed）。

英國廣播公司、CNN、英國《衞報》（圖）、彭博社網站及美國《華爾街日報》均以港人8.31上街為頭條，《華盛頓郵報》、《紐約時報》亦詳細報道。不少報道指示威者「不理警方禁令」上街，亦強調前晚警民衝突堪稱迄今最暴力，現場出現多枚汽油彈，水炮車首次噴灑藍色染劑，還有卧底黑衣警察被識穿後開兩槍，以及速龍闖地鐵車廂無差別毆乘客。

彭博社以「香港群眾向中國顯示抗爭決心」為題，提到示威者在灣仔軒尼詩道堆起並焚燒路障。《衞報》焦點是前晚速龍衝入太子站亂棍毆市民，當中31歲姓黎示威者搭港鐵回家途中，見月台有至少20名警員，其中五至六人突闖入車廂，「所有人開始高喊『他們來了，他們瘋了』。他們繼續行動，不斷打同一人的頭，就算他已跪在一角」。

彭博/英國《衞報》

相關新聞：「頂Ｘ住」聲中 熱心司機載回家

上一則
上一則
500人湧英領館爭BNO平權

下一則
下一則
美或本月審人權法

「頂Ｘ住」聲中 熱心司機載回家
人車齊塞路 機場變孤島
旅客拖篋「長征」 斥機鐵亂停服務
青衣站爆衝突 警胡椒水劑指市民
學界怒吼 罷課抗克警
全城罷工 今逼爆添馬
40教堂為港鳴鐘 冀喚醒良知
捉鬼男：蒙面警距半米開槍
警否認扮示威者擲汽油彈
「倘大班手足入維園不堪設想」
社總：最差警隊拘最好社工
徐子見直播被捕 街坊圍警宿舍
示威者毀坑口站閘機 警拘兩人
速龍亂棍 街坊遭殃 傷者：打完唔拉人
太子站拘63人 警避談毆市民
目擊者：速龍濫暴後自拍
港鐵落閘 警阻急救 乘客淌血2.5小時
泛民：比元朗恐襲恐怖百倍
防暴毀側鏡 司機理論捱打
8.31太子站速龍無差別毆打乘客時序
麥美娟假借民意鼓吹出兵
曾俊華：用《緊急法》有災難後果
官媒讚揚港警 暗示中秋前抓捕
沙田區議員罵「黑警」被捕 街坊怒圍差館
金融人撤退 「與青年台灣再聚」
500人湧英領館爭BNO平權
美或本月審人權法
「和你塞」示威者 避警海陸圍捕行18公里逃出機場

其實好多外媒都係twitter mon住香港既事架，大家快d用twitter啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：